呢d 家庭真係唔識講

睇完覺得佢好撚慘 垃圾父母將痛苦帶俾仔女

但欣賞佢咁硬淨 起碼有個地方 叫做自己空間
擺脫佢屋企人

最悲哀係父母唔會覺得自己將痛苦帶俾仔女
仲會覺得自己係好人

寧願佢喊出嚟